我老婆唔俾我呀妹翻屋企 [4/4]

大家好，好耐無上水，唔知大家仲記唔記得我。今次上翻水係想同一路以來喺連登俾過意見嘅人再次講聲唔該，你地嘅意見幫咗我一家好多，亦令我喺呢段時間入面做得更好。

話說呀妹琴日走咗，雖然最後都唔能夠喺屋企走，同埋最後都過唔到18歲生日，不過呢段日子我同老豆都係24/7陪住佢，所以希望個遺憾無咁大啦。

衷心多謝所有俾過意見我嘅巴絲。多謝教過我化妝嘅絲打，最後你地講過嘅嘢我都用得著。多謝各位俾過意見我去處理老豆問題嘅各位，最後老豆都無再鬧呀妹，亦無再夾硬要人探呀妹。仲有好多謝各位教過我點照顧呀妹心理同生理上嘅需要嘅各位，好多意見都好有用，唔該曬。

有唔少人喺tg搵過我，關心我地嘅情況，同埋鼓勵我。好多謝大家咁有心，雖然我無覆曬，但希望大家明我只係無時間，並唔係無心。

最後，就嚟中秋節，祝大家中秋節快樂，人月兩團圓。

加油，托也哥。

祝妹妹安息 ，一路好走

RIP 妹妹

take care

希望令妹去彼岸 活得更好

Take care

安息

加油 巴打
你細妹會係另一個世界開開心心 唔受再受病痛折磨

巴打，保重

RIP

之前一直無留過言，比意見既戈太多了，默默關注就算。
去到今日，好想親手回覆，叫你加油💪🏻💪🏻

正面既留言就擺上心啦，負面既睇完一笑置之，don’t take it serious

希望你妹妹可以係天堂開開心心
RIP

保重.

take care 巴打 唔好諗咁多，搞好阿妹身後事先
之後個post睇左開頭之後你點決定無睇到，祝你全家一切安好，你老婆就

希望妹妹係天上無病無痛幸福開心
托也巴一家都要振作

係有因為d留言唔開心過，不過算啦都過去咗啦

加油巴打

好慘呀

加油 妹妹係天上面都會過得好開心

rip

巴打 take care

巴打加油 成個連登既巴絲打都會陪住你架

巴打take care
妹妹rip

rip 一路好走

rip
樓主加油
再搵過個真心愛你嘅人

Rip

重諗住細妹可以過到18，有冇預祝18歲生日呀巴打

無

巴打保重，都要記得注意爸爸心理情況，辛苦你啦

唔好喊啦

係街邊睇到都眼濕濕啊 衰鬼

希望你阿妹喺嗰邊生活得開心，唔再有任何痛苦。

離婚個度搞成點

Stay strong呀巴打

巴打係好啊哥

又嚟

巴打保重
呢d情況巴打一定會好傷心
早日振作呀

ok咁講下啦
暫時就咩都未搞過

畀負皮嘅又係嗰死前妻啲19frd
全連登都撐巴打
願妹妹得到安息

Rip妹妹
你妹妹佢都真係幾堅強 17歲要面對咁既難關痛苦
願佢會安息 到無痛苦既世界
亦希望巴打同你爸爸早日走出傷痛 好好保重

RIP
樓主節哀順變

托也哥加油 睇完呢篇文 我又感到安慰又覺得傷心 傷心係啊妹走佐 但安慰係你啊妹一定係無悔地離開 佢有你呢個啊哥係一種福氣

巴打加油 其實另一層諗 你妹妹唔駛再俾病痛折磨 你應該感到安慰 希望你妹妹下世可以投胎係大富大貴的家庭生活 做無憂無慮的大小姐 仲有希望你可以快啲擺脫你前妻 重新尋找一段新的姻緣
巴打你仲後生 有的係機會 祝你和你父親妹妹中秋節快樂

保重

妹妹請安息

巴打頂住呀

妹妹安息
樓主同樓主啊爸節哀
祝福樓主

加油巴打!!

妹妹辛苦晒你喇
希望你之後開開心心去另一個世界

巴打加油
妹妹只係換咗個地方同方式陪住你地
終有一日會再會的

成日諗自己會唔會好早死
但當見到現實真係有人17、18歲就走左就覺得好唏噓
祝你妹妹安息

節哀順變
希望阿妹去到另一邊唔洗再辛苦
亦希望巴打一家以後平平安安

好多說話想講

但只諗到，巴打你同爸爸都要保重
打點後事唔難
放心交畀一個可信既殯儀業人士做就得

妹妹個身體行先一步
但佢永遠係你地心度

真係好唏噓，18歲都未過
我自己都有屋企人比其它人早走
真係人生無常

拓也巴
經歷左咁多野 要繼續活出精彩人生!

願妹妹安息
托也巴，振作！

願逝者善終，生者善別
相信阿妹已找到佢安息之處
雖然阿妹的身體離開了
但佢的精神同回憶會繼續在你們身上活下去
人走了，並不代表所有嘢都消失
她存在及被你們愛著的事實
是連上帝都抹不去的。

加油

RIP..

祝樓主早日搵到另一段好姻緣 擺脫傷痛

妹妹一路好走
巴打 take care

人生無常......

托也巴加油

希望你妹妹一路好走
你唔想理 但係亦都唔好忘記你老婆點對你個妹 唔好因為妹妹走咗而原諒佢

希望你阿妹一路好走
巴打同爸爸要加油啊

嗚 我婆婆又喺啱啱走咗
希望妹妹喺上面可以開開心心
要頂住呀 我知呢段時間好難挨
(hug

妹妹一路好走
相信巴打一家都要時間settle自己情緒同埋妹妹嘅事
感情事不如等你ready好曬先處理啦

妹妹一路好走

分緊居定點

你都係時候休息下
俾D 時間自己抖抖！

Rip 加油

樓主加油！希望你會遇到真正愛你既人
妹妹係上面一定會幸福
話唔定投胎做你個女 繼續比你地錫
所以要振作

唔會啦 無傾嘅餘地

呢D說話仲難聽過粗口

...講之前諗下人感受先...
發生左就發生左...
唔係人走左就冇野發生過...

Sor..有啲激動..

Btw..相信妹妹會係另一個地方笑住睇住巴打你同爸爸...巴打你仲有好多事要處理..加油...

點解重要同個女人傾
支持扥也巴

要好好生活落去
妹妹會係天上好好守護你嫁
連登咁多人都會支持你

雖然好短暫 但係妹妹有你地真係好 有緣下一世都會做返你地家人架
就快中秋節 好好同爸爸食餐好既！
如果覺得寂寞 有時間 就養隻小動物 屋企太大 少左個人 可能會感覺到有啲冷清 容易諗返以前既事
你地要注意身體 人其實好脆弱 覺得身體有問題 就唔好拖 要及早就醫

佢離開咗屋企

連登終於有返啲似樣既post喇

加油

其餘既野 相信你知應該點做 唔多講了

巴打 處理完你妹妹後事如果仲有時間陪你父親去個旅行散下心吧 自由行又好 坐下遊輪又好 始終呢幾年你們兩父子都累啦 俾自己同你老豆抖下吧

就快中秋節

仲想樓主心軟果D真係唔係人黎

加油

咩都唔講啦，淨係想講句加油

理由？

睇到你老婆同佢個八婆frd屌柒你放上網之後就無留意到，跟住發生咩事？

做咩姐你

有你呢個阿哥，你同妹妹都無憾喇，加油托也

可能唔想佢出黎遺害人間

叫樓主同翻個女人一齊都痴痴地線
個女人又八婆又冷血又冇同情心
要同呢d咁既女人一齊
我寧願孤獨一世

係緣定係孽？

點解妹妹最後冇喺屋企走？

阿妹會係第二個世界懷住你地對佢既祝福繼續咁好好享受生活

你妺妹一定去佐一個平和無痛苦的世界安息
巴打加油

做老婆wo, 佢都唔當你屋企人係家人點做老婆？佢娘家係咪單親家庭之類有啲缺憾個d?

樓主前妻都算世紀級大臭閪
仲要19女人論壇出post求安慰
我屌你老母臭閪呀閪女人!!

願妹妹安息
做個開心天使

妹妹rip

唔好理哩啲手續既野住啦
最重要係巴打頂得住 有咩記得抒發出黎 唔好死忍

記得幾個禮拜前係到追post追到心都up埋.......
估唔到呀妹咁快就走左......
呀妹一路好走 托也巴同伯父節哀

托也巴撐住呀
妹妹RIP，托也巴巴妹妹係最靚既天使

巴打加油

你覺得如果我呀妹走咗一日我就有心情去同個女人開片咁樣先叫好有用？

巴打唔好再理d冇追post既人，好好保重

搞好你呀妹d身後事先喇
之後先開鳩你老婆波

巴打 而家唔駛理個閪女人住 等一切平復左先再諗下一步呀

巴打 搞掂曬細妹既身後事先再理其他野
重有 你同uncle都要振作

巴打加油
妹妹係天上面會快快樂樂健健康康咁守護你同爸爸

樓主加油，妹妹去到第二邊會開開心心

妹妹有你同爸爸陪住 相信已經無憾咁走
好好孝順老豆 過新既生活啦 加油

唔追唔係問題呀 但照常理你都唔會expect一個人可以有咁嘅心情去即刻搞啦係咪先？

條8婆同佢D FRD仲有冇煩鳩你?
妹妹身後事諗住點搞

節哀

巴打TAKE CARE

巴打加油，相信妹妹都明白你好愛佢，係佢人生最後一刻有你陪伴佢已經好好彩，至於你老婆，有啲野係勉強唔黎，就算冇細妹依件事，你同佢價值觀同處事態度都好唔同，遲早一日會爆

依加只係比你早啲認清佢，至於你地兩個既關係，只可以靠你地兩個去解決

辛苦你啦 要繼續好好生活 替你妹妹過出一個美滿嘅人生 加油

之前有見呀妹肺炎如入咗院，跟住有好翻d所以都出咗院。但過咗幾日就開始氣促得好犀利，所以又入翻院。原本都係expect可以出翻嚟嘅，但佢身體就由嗰陣開始差得好快，唔舒服嘅情況都多咗好多，所以最後無辦法之下都無再翻過屋企。

阿妹走得舒唔舒服

Rip妹妹
妹妹生前有無話想個喪禮點搞？

阿妹

托也巴 撐住呀

巴打保重，希望你妹妹一路好走

RIP妹妹
頂住呀巴打

妹妹臨走有愛佢既爸爸同哥哥陪住，相信遺憾都會少d

巴打，親人離世，話叫你唔好咁傷心就假既，好好地俾自己情緒紓發下

妹妹會永遠活喺你既心入面

如果有前世今生，希望佢下一世可以做一個健康快樂既人

rip呀妹

妹妹RIP 我地會幫你支持住哥哥
你放心

妹妹rip
巴打take care!!!

臨尾嗰段日子比之前唔舒服咗好多，到最後一兩日真係太辛苦所以加咗嗎啡劑量 跟住就一路瞓 然後就沒有然後了

希望你快d可以重新振作

冇追post， 想知道妹妹走咗之後老婆有冇咩表示？

btw妹妹擺脫痛苦或者係好事
最緊要走之前感受到有愛
r.i.p

Rip
加油!

節哀順變
巴打特登開post話我地知妹妹走左已經好好
至親岩岩過身一定好難捱
邊得閒理其他唔重要既人
希望你同爸爸可以快d走出悲痛

巴打等你上水等左好耐
本身諗過tg你
不過知你好多人要覆 好多事要處理
所以不便打擾
希望啊妹走得安心
你同爸爸要好好保重
有咩就講岀黎 唔好鬱喺心
呢度重有好多關心你既人

巴打保重

rip妹妹

係時候做鳩個仆街婆

樂觀D諗....其實可以係無痛苦既情況之下走, 都係一件好事黎
巴打加油呀

加油
爸打

rip and take care

妹妹rip 巴打加油

RIP

巴打要振作加油呀

一路聽你講起妹妹嘅嘢
覺得佢簡直好似天使咁
希望佢下世可以做一個健康快樂嘅女仔
可以經歷大學生活
可以多啲扮靚
可以同所愛嘅人拍拖 結婚

送呢首歌比你地

要好好活下去

把妹妹那份一起活下去

加油

諗起之前有位巴打又係因為癌症走左
個陣睇住佢日日上黎講佢每日身體點
到最後都係走左 好心up
發現生命無常 明明前幾日仲可以上嚟講幾句嘢。。。

願安息，巴打同老豆都要保重

節哀順變

巴打同巴打老竇都要身體健康

願安息
巴打頂住

加油
保重！

加油 take care

妹妹安心上路

妹妹安心上路 🙏🏻

願妹妹安息
巴打要努力振作

rip, take care

加油呀 巴打!

加油，仲有你個妹RIP

唔小心禁咗負評
妹妹安息

妹妹一路好走
巴打加油呀

妹妹RIP 你同爸爸要保重

托巴撐住 我地撐你

我都希望係咁

睇到眼濕濕
加油巴打!

樓主加油

節哀順變

rip妹妹

我仲記得呀，加油呀

加油啊樓主！

睇到眼濕濕 rip

啊妹在天堂都想你同老豆開開心心 加油

巴打撐住

巴打加油!

多謝你

巴打take care
好好休息，重新出發

not now

加油巴打
離婚黎講對你好過
你前妻太公主病

願你妹妹在天之靈會保佑你同你老豆

為了你老豆，已逝的妹妹，請振作起來

RIP
你已經做左個好哥哥
Proud of you

我希望我係一個好哥哥

Stay Strong

托也巴要振作 一定會揾到個更好既女人 願妹妹安息

絕對係

睇到眼濕濕
妹妹只係先離開
希望佢一路好走
到將來有日一定會再相遇返

你辛苦了

加油！

巴打搞埋妹妹身後事好好休息下
唔好屈住，想喊就喊出嚟
同爸爸互相傾下

當年我婆婆都係癌症，又係就到中秋過左身
妹妹rip

你係 相信你妹妹都會覺得你係

回娘家

中秋節望住個月亮會好似望住妹妹咁

頂住啊巴打

點解最後都挨唔到生日
巴打加油

妹妹咁善良咁乖，一定會係天堂過得開開心心，巴打同爸爸要好好生活阿

加油。願你細妹一路好走

Take care bro

留首歌俾樓主,希望妹妹一路好走,樓主亦都慢慢係人生新階段重新上路

Take care
相信妹妹都好開心有你呢個哥哥 要好好照顧爸爸同自己

樓主係個好哥哥
妹妹會在天上祝福你
加油

rip 妹妹

你追post la
呢個時候仲問呢d問題

妹妹RIP
但佢終於唔洗再受病魔折磨了...
睇到眼濕濕...

至於巴打除左要照顧自己外，
都要好好take care uncle，
都有點擔心 uncle嘅情緒各方面。

至於往後的日子如何過，
等處理好晒所有事情再慢慢決定啦，
等自己放返個假，之後先再重新出發！
唔急的，知你得嫁
加油

托也巴打頂住，妹妹RIP !

Rip妹妹終於唔洗辛苦喇 希望佢係第二個世界會做個健康既人 唔再比病痛折磨啦
巴打要加油 路仲好長 要多啲陪你爸爸呀
中秋節快樂呀

加油巴打 妹妹佢會好慶幸有你呢個好哥哥

rip
多謝樓主呢位好哥哥幫妹妹咁多
佢一定好安慰了
希望你takecare 開開心心
愛情事業全部撚有個好既新開始
來生再做兄妹!

RIP樓主細妹
睇得出樓主好錫細妹，相信細妹會知道亦會喺天上好安詳
樓主加油

阿妹RIP
你同老豆都節哀順變, 唔好太傷心
阿妹有佢最愛嘅兩個男人陪佢走過最後一程, 當時佢都應該係開心多過其他感覺嘅
加油

突然諗起一個講法
一個人真正嘅離開, 係喺冇人再記得佢嗰時
只要你仲有將嗰個人放喺心入面, 佢就仍然喺呢個世上陪住你

Rip 加油巴打

加油呀 休息下啦 睇下戲

RIP妹妹
樓豬都要振作

希望樓主妹妹安息
樓主要加油
希望你一家平安，個八婆不得好死

RIP 巴打加油

妹妹得到解脫了，是一件好事。巴打同世伯節哀，多多保重。

睇完你上一個post，心情好沉重
但係多謝你鼓起勇氣同你老婆離婚
老實講，就算只係hi bye frd有事，正常人都講唔出依啲咁難聽嘅說話
更何況嗰個係你日對夜對嘅枕邊人
我雖然幫唔到你啲乜
但希望你盡快收拾心情，你爸爸以後就得返你一個
妹妹在天之靈一定會保佑你哋兩仔爺
一路好走，妹妹咁心地善良，下一世一定會健康無病無痛
加油樓主，你已經做得好好嫁啦

妹妹一路好走
脫離痛苦去到另一個世界要好好生活呀

而托也巴打
希望你唔好懷疑自己無做到一個好哥哥
你由一個唔合格嘅哥哥變到滿分嘅哥哥
呢個轉變係大家都見證到

無論係妹妹嘅生理定心理
你都照顧得無微不至
你要相信自己有你盡心盡力嘅照顧
妹妹唔會帶住太多遺憾咁走

爸爸同巴打都要保重呀！

題外話
真係求下你哋收起你哋嘅好奇心
俾少少同理心/同情心得唔得
巴打嘅妹妹走咗一日
係一日咋
巴打都未喺妹妹走咗嘅傷痛平復
有人係咁Chur巴打問佢離婚未
無形之中係俾咗巴打二次傷害
希望大家分清楚八卦同關心啦

rip 妹妹

加油托也哥， 妹妹在天之靈會一直守護你同你爸爸

人生無常
rip

妹妹喺天堂唔會再受苦，一定會開心快樂
而佢喺人生最後一段路有爸爸哥哥一路陪佢，
已經係對佢最好既禮物
妹妹最希望既一定係
以後既日子，你同爸爸開心幸福咁生活落去
加油呀！

大家都係想提醒樓主唔好忘記佢老婆既仆街野，唔想樓主時間耐左，感覺冇咁強烈就改變心意，加上個老婆咁對個妹，及早解決亦都係叫做有個交代俾阿妹。

好難想像阿妹打完嗎啡唔起身果下到底係點

妹妹 一路好走
托巴你都要加油
呢段日子辛苦你喇
辨好妹妹既後事之後
好好休息一下

妹妹一路好走，妳要保佑妳的好哥哥，佢是愛妳的人。

take care
或者可以同妹妹講下叫佢唔好唔捨得你地
你地都千祈唔好講叫佢返你搵你地，唔好走，唔捨得之類。

同返你老婆一齊
過多二三十年你老豆暫過身想返屋企
會遇到同樣事件

妹妹RIP

rip 巴打take care

阿妹RIP

Rip
巴打加油！！

Rip...

妹妹去左個更好既地方唔會再咁痛苦
巴打同呀爸加油 要互相扶持住

Rest in peace and.. All is well
你妹妹一定會發生天使喺你身邊守護你

你係一個好好好好既哥哥

祝阿妹一路好走 願在另一邊永無痛苦
岩岩先追左你之前既post
只想講一句
樓主你欠左你阿妹係一世都還唔到嘅債
至於你老婆 祝佢早日仆街

我諗妹妹最後都係帶住幸福跟你暫別！
雖然以後好多場合都無妹妹出現，
但我相信以後你重要場合你都會諗起妹妹，咁已經足夠！
妹妹就永遠住係你心入面！
祝福您一家！

祝阿妹一路好走
樓主同爸爸要好好保重身體
阿妹一定會想你地開開心心健健康康生活落去

上次追到老豆想呀妹見班親戚之後就見唔到有更新,想問後尾點勸掂呀爸?

阿妹會用第二個方式陪住你哋
追晒咁多個post 相信你離婚個決定係無錯
驚埋唔到單嚟搵我 我介紹d女畀你
巴打要好好保重，仲有老豆要你照顧

重新上路啦 你阿妹會係上面睇住你

Take care, 巴打保重
妹妹rip

Rip
樓主，加油，你呀妹都想你開開心心咁過

最後呀妹第二次入院嗰陣驚到喊曬，老豆就一路陪住呀妹，期間應承咗呀妹自己唔會再係咁。

好彩有傾過呢個問題

巴打保重 加油
妹妹Rip

Take care巴打

樓主保重

巴打，節哀順變。
可以既搞好所有野就同你爸爸去一次旅行，平復自己心情先再諗日後既事，加油。

Rip
希望巴打同老豆都快啲振作返

向好嗰方面諗就係阿妹唔洗再受折磨
巴打好好休息，諗吓點樣重新過新生活
最後一程有家人一直陪住阿妹已經好好福氣
阿妹病住仲咁識諗已經好叻㗎喇！
希望巴打盡快渡過呢段艱難時期
同埋快啲處理好感情事
阿妹安息啦

Rip
Btw係咪離左婚?

😢妹妹

愛死佢 此生無悔

你阿妹走前將自己靈氣過曬你到 好好愛惜自己

rip哥哥保重。

巴打加油
希望妹妹投個好胎 以後健健康康咁重生
巴打都要保重身體 定期做body check呀

老婆唔好要啦，飛左佢當做番件善事。

妹妹安息。
巴打加油呀。

R.I.P

妹妹 RIP
加油托也巴
佢永遠係你同爸爸既心中

未 俾少少時間我處理

我都想去旅行

( Show Blocked User - Olivier_豬膶 )
假膠出少句聲無人當你啞

My condolence and sympathy to you and your family...
Take care bro.

rip 妹妹
希望你會記得你屋企人同你最後的美好時光

睇到眼濕濕
阿妹再見

一定要同條八婆離婚
無人性癡線
點同呢啲人過一世

妹妹保重

同意 襯妹妹仲係兩個人心中 帶住掛念既心去旅行
我以前都係咁做 每次旅行寫一張postcard 然後燒比對方

辛苦啦 巴打

Rip,妹妹一路好走走 希望你來世健健康康做個幸福小公主，托也巴呢段時間辛苦哂啦，好好調整心情重新出發，替妹妹好好活下去，加油

我會以你做榜樣好好錫我呀妹

Rip巴打妹妹
唔知點解見到個post未入就有種不祥預感係巴打妹妹死咗
希望巴打妹妹死後唔會再有痛苦 係另一個世界過得開心

巴打你妹妹好幸福
你放心，你同你爸爸要堅強啲，
唔好要妹妹唔放心。

離婚個到盡快了左件心事重過新生活啦

其實你已經係
雖然一開始你係容忍咗你前妻咁對你個妹 但最後你都係為咗阿妹而同你前妻反面 已經係一種補救
同埋我相信你當初都係真心愛你前妻先會同佢結婚
你因為佢咁對你阿妹而決定放棄佢 我相信你妹妹係感受到你錫佢同重視佢
至於你前妻方面其實唔洗理佢住 啲人叫你快啲搞離婚係佢地自己想食花生啫
呢個時候你應該先處理好你妹妹嘅身後事
然後再同世伯整理一下情緒放鬆下 去個旅行又好 做啲你鍾意嘅活動都好
等心情好返啲先再處理其他嘢

留名

啱啱先睇到依個post 一次過追曬三個post, 樓主要努力咁生活落去,你個妹會保佑你同你老豆

願妹妹安息
咁多個post都有追，一直都好似同你地一齊經歷緊咁

其實後來睇到巴打你為妹妹同爸爸做既野，同埋點為妹妹著想，相信好多巴絲都會認同你係一個好哥哥
妹妹到最後話只係想見你同爸爸，係最後段日子你同爸爸都一直陪住佢，相信佢都唔會有太大遺憾。

唔好太怪責自己，你已經盡左力，做得好好

想講埋
巴打其實你同妹妹一樣都好好心地，好識為人設想
冇諗過巴打你會再上黎交待番

RIP 妹妹，希望你係第二個世界活得開心，在天之靈要保佑你哥哥同爸爸啊！

樓主要振作起來呀！ 我自己都有個妹同好錫佢，好明白呢種心情

rip
我同好多巴打一樣由post1睇到依家
覺得你妹妹咁後生就走好可惜
但相信佢最後既時間有你兩父子陪伴左右都會走得安樂 希望佢安息

其他巴打都講得好岩
依家呢段時間就同爸爸行開下散下心
離婚唔洗搞住 最緊要係你有離婚既決心

祝巴打家人可以早日走出悲傷

Rip
如果巴打係搞妹妹身後事上有疑問 可以問我
屋企人做開呢行
唔一定要幫趁咖
純粹有追開post 想幫下手

rip
阿妹終於唔洗再咁辛苦

巴打加油呀

希望個臭閪百病纏身 長命百歲

wow Philippppcbccg6b5btchd5rl

保重

好好諗清未來點行

放多d時間係父親度

加油

其實離唔離好個人問題
唔駛同任何人除左自己交待

妹妹最後有冇講啲咩或者講多啲自己諗法

rip 妹妹
樓主cheer up

希望樓主妹妹下世投胎去注好人家
樓主同爸爸節哀順變，你地好心有好報，一定會苦盡甘來

RIP 妹妹
佢有個好哥哥

最後有講多咗d負面嘢嘅其實 因為身體太唔舒服

如果殺人唔犯法我第一個將佢碎屍

邊個？

巴打好耐冇見，而家先睇到po，遲左入黎打聲招呼
其實見到個po都諗左幾秒入唔入黎好，因為見你開得po我大概都估到咩事
睇到你話老豆都唔執著，唔再對阿妹咁harsh，我有少少覺得安慰
但係老豆自處到嗎？諗起仲有時間個陣都冇講句好話，一味叫阿妹獅子山精神頂硬上撐住又唔比佢喊，直到彌留之際先表現到好愛阿妹，老豆應該都好自責同要一段長時間先釋懷。老豆未走得出呢個關口既呢段期間要巴打你辛苦少少照顧埋老豆既心理健康喇
但你又點呢？睇你既行文都係有韌力既你，不過我都擔心你有d死撐。傷心既事唔洗忍，用最直接簡單既方法抒發左佢啦，老豆都卸左甲喇，咁你呢？
現實治療好處係令自己好快接受現實企番起身，但缺點係好易對其他事變得麻目。你唔洗咁急企番起身，同老豆玩陣二人三足，一齊經歷下Kubler-Ross既 Five stage model of grief，互相扶持話唔定學到d咩。我覺得而家既你做下小呆獸比個心同個腦抖下對自己會好d，暫時比自己蠢下都唔係咩壞事
未來同老豆相依為命阿妹一定會眷顧你地，感情事慢慢黎啦，梳理好自己情緒再處理條八婆既事，唔急既

妹妹rest in peace

呀妹 安息吧
巴打加油

RIP
巴打加油

睇得出巴打嘅決心，祝你喺佢最小得益嘅情況下離個痛快嘅婚

我知巴打無責任要po離婚個過程同進度上嚟
但如果可以，可否離完之後開個po話俾大家知？
我相信咁多位巴絲都想知個結果
當係了咗咁多位陪過你行呢條路嘅巴絲心願

條仆街到最後有無報應我唔知，但我知你之後活得開開心心搵個好伴侶得閒放下閃，條撚屌一定唔撚會開心

Rest for awhile, pull yourself together, then fight for the next war. Good luck.

巴打加油，撐住
宜家就專注處理妹妹既後事先啦

個八婆d野唔好理住喇
等一切都處理好先黎算帳都未遲
不過記住勿忘初衷，唔好心軟，否則唔只係會害你自己，更加可能害到你老豆

加油呀托也巴

樓主最尾都冇接細妹返去？

雖然阿妹走jo

但，都叫做唔使再痛苦落去呀

巴打 take care,你已經做得好好

臭雞前妻，你同我食屎啦廢柴！「牠」朝君體仲衰過地底泥呀你

有，
Post 到有提有帶阿妹回家
但阿妹病情轉差就…

呀妹RIP

巴打好耐無見
無錯你估啱咗
老豆情緒上真係唔係好掂
咁所以我好似更加唔可以抖下同蠢

又黎，你地一家既習慣真係冇變，有咩都死撐，明明就到臨界點
你同老豆都需要抖同蠢一陣，你地已經冇心力再應付其他事，尤其係而家呢個moment。好好送阿妹一程就長抖一陣喇，有咩就同老豆兩個慢慢拆掂佢，老豆呢排個心好脆弱好敏感，比d空間佢慢慢過渡接受期。冇記錯最少要四個月時間
你唔係自己一個抖，你係陪老豆一齊休養生息，唔好執著要自己一個搞掂哂所有野，你都只係一個人。你唔抖老豆都要抖。如果你冧左邊個take care老豆？ 聽話啦

托也巴
你同你爸爸保重

巴打所言甚是。

堅強係好事,但過於壓抑自己情感去硬撑就太過辛苦了。照顧好自己,你先有能力去照顧身邊嘅人。

托也巴打保重, 你確實係一位好阿哥

阿妹終於由肉身既疼痛得到解放，而家應該去左一個無病無痛既地方
r.i.p.

巴打加油呀 有事上黎同我地呻啦
妹妹rip

雖然睇第一個post 已經知有咁既一日，但睇完都好sad. 如果呢個世界有神，有第個世界，希望你細妹可以不再受痛苦。

\|/

RIP
樓主加油

睇到呢個POST一次過追返之前個幾個POST
天使妹妹RIP
希望妹妹下一世一樣有好好嘅屋企人 有健康嘅身體 仲可以去拍拖 讀大學JOIN OCAMP
樓主平伏左之後留意下老豆啲情緒呀，啲傳統老男人咩都收收埋埋，無咩地方發泄到
如果屋企有人照顧到，或者養下小動物分散下注意力都可以呀
樓主保重！

巴打加油 你係一個好哥哥
所有野都會過去 希望你同爸爸快啲振作

巴打我記得架
見你咁耐冇上水以為有好消息點知....

Take care bro
你仲有我地

阿妹有一個對自己不離不棄既親人
阿妹一定唔會覺得孤單
節哀順變

幫妹妹處理好所有事
先慢慢處理d無謂人啦
總之係度見到有唔岩聽既野 無視啦
網上咩人都有 所以留言一定有好有壞
惡意既留言不用在意

妹妹 一路好走 rest in peace
有幸畀到d好意見你
take care呀托也巴

妹妹rip
巴打你都要撐住呀
希望你同爸爸都可以捱過傷心既日子
妹妹佢仲喺另一個地方陪住你地架
永遠都喺你地心中 加油

願妹妹係另一方生活得更好
妹妹都會希望你好好生活
加油 保重巴打

托也巴打加油 !

希望妹妹可以離開六道輪迴, 往生淨土.

睇到煚濕濕
妹妹RIP

妹妹再見 rip
樓主唔妹太傷心 好好諗下之後既野點決定啦

唔好*

呀妹，rest in peace

講得好，我做人個妹，樓主你好好照顧自己，先有力照顧你爸爸架！

樓主加油
妹妹RIP

最近老豆一係自己困自己喺房，一係就一開口就鬧我，我都好心痛佢咁唔開心。我明我都需要顧及自己感受，但宜家屋企得翻兩個人，老豆崩潰嘅話就得我一個可以幫佢。無錯我自己都好攰，如果可以嘅話我都想一路喊落去；但我感覺老豆好需要人幫佢，我唔肯定我可以做到d咩，但如果可以幫到佢嘅話我都想盡量去做。但老實講我唔肯定我可以撐到幾時，我都有想崩潰嘅時刻。

我有生以來最愛嘅一定係呀妹，我愛佢更甚於愛自己，我對佢要做到不離不棄其實真係基本。但呢幾日我不斷反問自己究竟自己係唔係一個稱職嘅呀哥，係咪真係有盡力去愛佢。

見到前面有d留言話覺得我最後都盡咗力去補救之前做過嘅錯事，其實我係唔認同嘅。唔認同係因為我從來無出於要補救而去做任何一樣對呀妹好嘅嘢，換言之，就算我有無做過任何對呀妹唔好嘅嘢，我最後都會選擇盡力去對佢好。我做嘅嘢唔係用嚟彌補我嘅錯，其實只係單純因為我係佢唯一一個呀哥。

十七年來我擺咗好多心機喺呀妹身上，然而喺佢最需要人擺心機喺佢身上嘅呢兩年，我自問真係有努力，但做得唔好。前面有講到呀妹最後係開始講多咗自己感受，但大多數都係一d好負面嘅嘢。我不斷反思係咪我做得唔夠好所以佢唔開心，係咪我無辦法令佢舒服d所以佢意志消沉。

呢個post一開就引黎好多人屌我。前面幾個post我都有見過，嗰d批評我係有擺上心，因為我覺得我真係做得唔好。但有d嘢係做咗就做咗，我好討厭自己咁後知後覺，嗰種罪疚感一直無離開過我。

我真係好愛佢，但我不斷諗我有無做足夠嘅嘢去愛佢。究竟係咪因為我，所以佢受到一d不必要嘅傷害。究竟係咪我有時諗得唔夠周到，所以令呀妹唔開心？

無論你點諗都好 答案都已經唔會再有了 你而家唯一可以做到的就是唔好再執著個問題 唔係只會鑽牛角尖 巴打 如果唔介意宗教信仰 不坊諗下心經 佛經可以令人解開心結 對你的情況有好處

岩岩追完，其實覺得巴打無需要太自責的，因為癌病就是咁不可理瑜既一回事。而好多時當我地發現想話珍惜想話點就已經太遲啦，然後就係想點彌補都係做唔到。

唔緊要架，佢係你照顧佢既時候其實已經感覺到你對佢既愛，癌症病人需要既就係陪伴，因為你要知道，呢個病好返既機率真係好微好微。

上面有留言問你老婆點，又話呀妹都唔想你同老婆因爲佢搞到咁，但講真果句呀，你妹妹一定係想你幸福，你同果個連家人都唔錫既人可以有幾幸福呢？佢只不過係想要間屋，想霸晒你成個人，咁樣根本就唔係愛你為你好。所以我覺得，無所謂架，比自己攤抖下啦。你再去選擇一個為自己屋企人好，為自己打算而又兩情相悅既人又好，點都好，佢妹妹最想你同爸爸開開心心，因為你地係佢最親最親既人
建議巴打睇下套戲，叫情繫海邊之城
睇完可能會有小小釋懷

利申：已經有3個好親既人因為癌症死左了
醫學昌明但永遠都醫唔好癌症，窮撚對住呢個病更加無機會

無咩需要做架...
陪住佢就得
畀d時間大家
想喊
就喊啦

實在太唔開心

你呀妹唔想見到你唔開心
如果佢喺另一個世界見到你同老豆咁樣
佢實唔好過

鑽牛角尖傷心傷身啊…

托也巴打，係而家呢段艱難時間會有我哋呢啲網友一路同你行落去架。

其實一路我都有追到你嘅事，自問我同你嘅年紀差唔多，而且我都係一個細佬一個阿妹嘅大哥哥，每次我返嚟睇你嘅update同留言，一諗到易地而處嘅時候，我就自不然覺得你呢個大哥真係好偉大，同時又好傷心難過，傷心難過在同樣做人哥哥嘅，我感受到見到自己細佬妹痛苦時自己會係咩感覺，而呢一刻...我都唔多唔少有好大唔同嘅感情湧上來。如果係我，我大概都會好似你依家咁，會不停自責，但其實做哥哥嘅，就係一路諗點保護細佬妹保護家人架啦，係咪？

唔好死頂咁耐呀托巴，你同老豆仲有我哋，仲有阿妹係你哋身邊守護你地架。

我同意佛經可以解釋到好多嘢 但暫時未ready要用如實觀去睇呢件事

我每日都逼自己唔好唔開心
但真係做唔到

咁不如同老豆一齊離開香港一下啦 你地而家的情況繼續留係香港屈著屈著會好辛苦 望著屋企 容易睹物思人 會繼續鑽牛角尖 好多巴打都提議你地去個旅行散下心 會對你地而家的情況比較好

其實真係無可能逼自己唔開心嫁...
巴打要接受呢個情緒同事實...
唔識可以講咩...
淨係可以講聲加油同埋一眾巴絲會陪伴著你

另外，世伯同你可以了解一下呢個機構，
有關喪親輔導的。

巴打你要明白，開心同唔開心係共存，
人生原本就是有樂有哀，你現家既唔開心證明到啊妹帶俾你好大既快樂。
人要接受悲傷，懂得悲傷，先可以懂得快樂。
所以唔開心絕對係正常，只係你要識點樣從傷心中復原。
衷心同巴打講句加油

拓也巴，我未經歷過同你一樣既傷痛，唔敢講啲咩
但巴打你已經做得好好，巴打老豆都係，呀妹都已經盡左力
我只可以喺度同你講聲加油

屌，睇到依個post, 男人老狗縮埋喺一邊流馬尿添

支持你巴打 加油！

鑽牛角尖有時候都係必須，但到時到候就要醒
你同老豆呢個時候沈醉傷痛冇問題，但唔好以為呢個係你地掉念阿妹既証明。橡筋拉得太緊最後就會斷，阿妹唔會想見到你咁
我講既野對而家既你黎講可能太現實，但多少都想你聽入耳
唔開心就上黎傾下啦，好多人支持你同老豆

其實我明白你講嘅嘢係有道理，只係我未搵到個辦法去睇開d，呢個時候我覺得要理性真係好難。好多事自己一個要面對呢種情緒會越踩越深，呢點我都明，我都搵緊個辦法令自己唔好咁易崩潰，但真係好難

加油呀巴打！

咁咪唔好勉勉自己企番起身住，比自己自暴自棄一陣先。無論你點選擇，如果你既選擇令你學到野或者有另一番體會，咁都唔係一件壞事。If you are really collapsed, just let it be
我係個好現實既人，所以現實治療對我黎講係最有用既方去recover，但我知你唔係，你需要buffer下，而呢段時間唔知要幾長，覺得辛苦就上黎放低d野比大家啦，好多樹窿

唉生命無常，樓主要堅強呀！

認真既，同老豆坐低好好傾一次。我不斷重覆叫你同老豆一齊面對，係因為你地到而家都仲係各自面對。你以為老豆做乜要收埋自己唔理人？因為佢都咁教你地做人，有咩不如意事就頂硬上，過左就冇野。你都係，以為呢段時間做佢沙包咁佢就冇咁痛苦。其實佢知鬧你冇用，都唔關你事。可能係個刁婦，又可能係佢自己啦，總之望住你就覺得自己乜都做唔到，眼白白睇住阿妹走，白頭人送黑頭人，佢係嬲自己冇用，嬲自己愛得太遲。又或者再諗遠d，touch wood講句，佢都驚第時要經歷多次咁既事。佢好無助，但又礙於性格面子問題，根本唔識點同人求助。平時做生意講個利字，大家互相利用好平常，但去到呢d位根本冇人同佢分擔到，就算佢想搵人幫都冇從入手，所以你既角色好重要。你可以努力，但唔好死頂。 我提議你休息唔等如叫你乜都唔好做齋hea，你休息呢段期間每日都陪住老豆，你有好多機會觀察佢，覺得難入手咪從生活細節了解佢先。但呢d野你唔洗刻意做，相處時間多左自然會明白；然後你又可以買d輔導既書睇下，self-help之餘又可以同老豆practice下。
其實你做到既野可以有好多，分分鐘我叫你抖既呢段時間可能仲忙過唔抖，但呢件事唔識放慢腳步黎做對你同老豆都冇得益。

我反而覺得唔開心係要既,但唔好傷害人同自己就得

搞離婚既話，錢方面開始要轉移
咪益個女人

忍唔住眼濕濕......
巴打為左個妹同前妻反面
我哥卻為左條女同我反面

說好的一世兄妹情呢

祝巴打妹妹係個邊安息

咁我可以點做？